[老姑婆/單身狗/OBA] 各大交友平台/交友apps 上線啦!

鑑於近期有新平台出現，上一個 post 資料已經唔 update，修改一下後係時候又要出過個新：

交友平台，由舊到新排列：

> 緣份配對計劃- Match Up
已摺埋，但個網寫住「開發人員正在更新全新計劃!」）

> www.hkg-match.ga
已摺埋

> Skylight
已摺埋，當時僅限香港 UGC 八大 + SYU + OUHK

> 緣份相遇計劃- Triangel
運行中，呢度有相關 post
e.g. 緣份相遇計劃 Triangel [10] – 第八回 8月21日報名開放

以上四個平台主要玩法係用文字打 CV，幾日時間畀你揀人，睇人地 CV，然後交換 contact，但當然唔包生仔

> 緣份。相遇 – Nextravel
運行中，呢度有相關 post
e.g. 新緣份配對計劃 - 相逢何必曾相識

如冇理解錯，應該係撞三個號碼，睇下人地揀唔揀中你 set 個 number，中就交換 contact

> Hey! Mandi
運行中，呢度有相關 post
e.g. [配對] 與陌生人展開激情對話

呢個玩法比較新，你入返去個 post 睇巴打點講

> 第二屆屍骨ANGEL緣份計劃
運行中，呢度有相關 post
e.g. 第二屆屍骨ANGEL緣份計劃

玩法你入返去個 post 睇巴打點講

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

輪到交友 apps

Made in Hong Kong：

> MaskOFF
背後公司應該係 Richard Li 嘅 Stakk（不過最近公司炒左人？sosad）
玩法同 Tinder 個啲唔同，都幾特別，就係用聲音嚟溝通，可以留 voice message，又可以「打限時 5 分鐘電話」畀對方，打完電話代表過咗一個關卡，可以進入另一 stage，例如開 camera FaceTime 講嘢，不過塊面會遮住 (AR)，最後關頭先會見到真正 face to face

以下應該係香港製造，但基本上唔多活躍：

> My Cup of Tea

> 2Date
2DATE值得我課金嗎？

似乎有大量 bot，迫人課金，fake girls

> ECFriend

~~~~~~~~~~~~~~~~

Made in the USA（好似係）

> Tinder (from USA company IAC)
呢個唔駛講啦，睇 Google Play Store 個下載次數就知全世界最多人用，香港都唔例外

> OkCupid (from USA company IAC)
玩之前要填一啲關於你嘅個人喜好，然後先可以玩。
每個男仔／女仔都會由系統對比你所填嘅答案，計到你同你個男仔／女仔究竟幾多 % 相似。
同 Tinder 玩法差唔多，但唔似 Tinder 要大家 match 咗先可以講嘢

> Happn
玩法同上面啲 apps 有啲唔同，就係 app 入面你見到嘅人，就係你現實生活同你擦身而過嘅人，用 GPS 計算。個 pool 多唔多人視乎你多唔多去一啲人多嘅地方

> Skout
呢個唔駛講啦都，出名多狗公，龍蛇混雜。
同樣同 Tinder 玩法差唔多，但唔似 Tinder 要大家 match 咗先可以講嘢

> Badoo
> Hot or Not
擺佢哋喺一齊係因為其實表面上係兩個 apps，但背後同一個 database，基本上用是但一個就等於用埋另一個。
香港一般常用，多 MK 妹，賓賓都唔少

> (from USA company IAC)
1995 年就開站，香港都有個官方網站，但其實香港冇乜人用

>
地鐵、電車都賣過唔少廣告，玩得嘅多數係以結婚為目標，不過好似要課金

~~~~~~~~~~~~~~~~

Made in Singapore

> LunchClick
玩得嘅多數係以結婚為目標，要玩要身份認證，以約會為主調，不過搞到咁，當然要課金，$45x 港紙一個月，或者 $17x 一個月，但要畀足 12 個月月費

> eSynchrony
同樣，玩得嘅多數係以結婚為目標，要玩要身份認證，畢業證書，乜乜證書……要答好多問題，大約個幾星期後會有佢哋篩選過嘅對象畀你。同樣，又係同上一樣，請課金 please

以上兩個 apps 出自同一公司 Lunch Actually 手筆

> Paktor
想溝新加坡仔仔／女女，呢個 app 就啱你，因為好少香港人

~~~~~~~~~~~~~~~~

Made in Thailand

> Noonswoon
同樣以結婚為目標，課金好似要六百幾七百港紙，應該係以年計

以上個 app 被香港公司 DateTix 收購咗，source:
> 促成15對情人，泰國約會應用Noonswoon被香港競爭對手Datetix收購:
> 金風玉露點相逢？DateTix搭橋鋪路吸金:

~~~~~~~~~~~~~~~~

(next post)

Made in 台灣類：

> WeTouch
對象係大學生，香港一般常用，台灣本土當然較多。’Freemium’，進階功能先要課金，免費都用得

> iPair
對象係大學生至中女。都有唔少賓賓，系統有時又會整啲一睇就知係台灣／假嘅 profile picture (bots)，令你覺得有人 match 你 ，繼而叫你課金解鎖解功能 。想傾計就必先盛惠 $17x / month，不過相信唔會有人想畀 $17x 同賓賓交友

> SweetRing
對象係要結婚嘅人，相對比較少「假人」。但同樣，同想傾計嘅話，請先盛惠 ~$500，一畀要畀 3 個月 ，仲貴過 Tinder 或者其他出名啲嘅交友 apps，把自己看得那麼高

而上面呢三個台灣 apps 都係出自同一間公司，source：
愛情公寓止跌回升！婚戀交友app「SweetRing」成營收成長主力:

~~~~~~~~~~~~~~~~

資料不足，需要各位巴打絲打補完（出自咩國家／地區？玩法？男女質素等等）：

> BeeTalk
> SayHi

歡迎大家集思廣益 ，早日揾到你值得擁有既另一半

朝早一推

下午一推

晚間一推

就瞓前一推

整合post
留名

lm

中午一推

接近傍晚一推

十號風球下一推

Paktor係咪要比錢先講到野?
有冇其他apps多新加玻人

要等下其他巴絲補充

夜晚一推

Happy Friday 一推

LM

18 date呢？
寫就寫香港地區
其實係咪台灣

呢個 app 真係第一次聽，要其他巴絲幫手補充下

邊個搵人扑野最易

大家有冇興趣玩party? 我地以前都試過係舊登搞過緣份party 想搞多次
今次會試下利用星座/性格黎match大家，而家已經有11個人報左名
會包場同包野食
暫定 巴打250 絲打100 （絲打平d因為上次都好難搵絲打 平D希望多d絲打去）
地點暫定旺角 時間暫定9月24日晚
冇賺錢，大家計計數就知，純綷搞黎比大家玩
有興趣填form啦 #adore＃

七夕晚上一推

搵錢post

搵另一半嘅 post
舊登都有，但資料已經唔 up-to-date

around 放工時間一推

推 各位巴絲仲有冇其他推介？

晚上一推

lunch time push

晨早一推

Happy Friday 二推

Happy Friday 晚間一推

放工時間一推

MaskOFF 好似已停止？有冇巴絲可以 confirm 吓？

happy friday 放工時候一推

happy friday another push

得我一個出 post 唔夠，要等巴絲補完

Hihi

好似係你主動要人先會扣
個玩法如冇理解錯，應該係扣到原本畀你嘅都冇晒先要課金

詳情有請其他玩過嘅巴絲補充

咁無信用卡課唔課到金

本身想課sweetRing 都係無信用卡課唔到先試下呢個

我諗 iTunes 同 Google Play 都有點數卡賣嘅

Happy Friday 放工時候一推

巴打少左大陸既探探同豆瓣
利申 係上邊識唔少女

Happy Friday 七點一推
我相信會有巴絲有更多好 apps 推介

巴打冇介紹大陸app

好似仲有陌陌？
呢方面要靠大家繼續補充

所謂不招人妒是庸才，負評某程度上代表呢個 post 成功
大家繼續幫手補充完善

Happy Friday 夜晚近十點再推

頭先講左
探探同豆瓣 好容易識到女仔

香港人多唔多用？

唔多
不過探探都係有人用

星期日推一推 就快出新整合 post (update)

(交友app)Maskoff係咪收左皮

似乎大家少咗個選擇了

多謝巴打有提到 我整個heymandi
想借個位提一提舊post爆左, 如果有問題問可以入新post

afternoon push

留名

指邊個？
一齊更正

玩左咁耐都係乜都冇

今日 happy friday 再玩吓囉

happy friday 七點半一推
我相信應該仲有更加多嘅平台或者app
繼續集思廣益

little push

下一個新 post 標明返

星期六傍晚繼續集思廣益

sunday push

monday push

working day morning push

放工一推

另外 Triangel 今年最終回就快 deadline

中秋前前夕夜晚一推

點解樓主keep住推

我相信應該會有更多心得
同時亦有巴打繼續指正完善

中秋一推

平台方面，而家nextravel 同 Triangel 都可以報名

接近放工時間一推

中秋節放工時間一推

中秋竪日一推

有咩要課金既app好用

外國整嘅似乎 OK
- Tinder Plus / Gold
- Happn credits
- OkCupid A-list
以上唔會限你課金先先畀你傾計，而係 'freemium'，唔畀錢玩得，但畀錢有更多功能

亞洲地區，特別係台灣嗰啲，多數係要你畀錢先傾到計

紅日近傍晚一推

紅日晚間一推

happy friday morning push

happy friday off working push

happy friday night push

tinder啲女個level好似太高

個 pool 最大係 Tinder，點知？iOS App Store 睇唔到，但 Android Google Play Store 可以見到佢下載次數最多（1 億）

之後先到 OkCupid，又或根據你每日步行路綫嘅 Happn

Level 高低問題，因為個 Tinder 個 pool 好大，可能你見嗰浸係所謂「高級」／吊高嚟賣，但你要記住燦神呢句話：百貨應百客，冇話高級與唔高級，只有適唔適合。If you never try, you'll never know

Sunday push

sunday night push

monday morning push

monday night push

tuesday morning push

night push

wednesday afternoon push

happy friday 推吓先

有玩過meetme

留名學野

happy friday 晚間一推

而家是咪摺咗？

Happy Friday 下晝一推

happy friday 放工時間一推

Happy Friday 夜晚一推

another push

Lm

呢個時間應該 peak

深夜一推

樣衰撚表示tinder好難match

Happy friday 放工時間一推

燦神：百貨應百客

push

friday night push

星期六夜晚一推

咁努力推post

thursday~ push

happy friday push

happy friday 晚飯時間一推

happy friday 夜晚一推

sat push

樓主好努力
我呢啲毒撚玩緊skout tinder完全識唔到囡囡

your response is my motivation

愈多負評，即係代表有人唔想其他人知，亦即係代表呢啲 apps and platforms 係有用

老老豆豆 有咩apps有用 而家

列表之中所列仍然有效

Sat

sat night

留明

之前試過用Tinder成功約人睇戲，但覺得對方唔適合，而家咩app都無用

利申：Single

有冇巴打玩apps遇過陪客小姐
通常傾一排都會問借錢
前幾日我又遇到個
但傾左幾日都未講錢銀野
係咪咁有耐性
我諗住試試吓話聽日約出黎佢又出喎
唔通出到黎係第二個人

waiting for your report

Sun push

晚飯時間一推

見到另一個 post 有巴打話好難搵到另一半
why not try these apps and platforms

你成日推post係咪都搵唔到囡

推 post 啫

想問下玩交友app個女仔無啦啦封鎖左我FB同埋whatsapp唔在應人,是否收左皮?

前題出左2次街

咁佢是否 enjoy？(judging by her reactions)

佢兩次都話好開心,whatsapp番我講多謝我.
係早排突然無啦啦唔應我同埋FB 封鎖左我

我諗佢應該想彈鐘，但都算做得有禮貌，同你講多謝
合則來不合則去，keep finding

加油

badoo 係咪好多假人 , 一DOWN落黎換張相就已經六七個想要聊天

呢個比較多菲律賓人士使用

用假人嚟氹你落搭畀錢嘅應該有 iPair，你一睇都知道嗰啲女仔應該嚟自台灣，九唔搭八。（因為你需要畀錢先至可以睇訊息，同埋留言）

通常邊個apps 會比較識多點香港

有無興趣一齊傾下計呀，男女都好多的☺️

25 歲 up

Tinder, Happn, OKCupid 較多

多一個負皮，即係代表多一份信任 （因為有人魚蛋論，唔想更多人知道呢啲平台 ）

樓主我係啲apps識左幾個唔錯，但唔知點約出街

舉兩個例：

直接：
列出時間地點，有多張飛喎，一唔一齊去唔去？

層層遞進：
不如出嚟飲杯野？-> （綠燈訊號）-> 咁就不如今個禮拜 xyzxyz

樓主但係我衣加剷左個柒頭驚第一印象會玩完

知而不行：如果你唔踏出第一步，唔出嚟，咁傾嚟 for what？Cyber sex?

Go ahead

約左個人出黎 但我分唔到佢男定女
不過都叫請左佢食飯 咁就冇左兩舊

巴打如何 disarm 破防？求指教分享

度緊計約出黎
如果唔約真係好快冇話題講

首先你唔好視呢個約會為之一個「約會」
同埋你要諗下 disarm 破防呢一步
如果約一班女仔出嚟嘅話，更加要小心佢哋嘅群體防護機制

已成功交換ig，邁向成功第一步
（本身icon麻麻但睇啲相幾掂😛）

又驚其他男仔早過我約佢

個個女仔都唔同性格
好難拿捏點為之合適既見面時機

咁難免會有比較，但呢啲屬於不可控變數，只要做好自己 is OK

想問下tinder個search distance 較幾多
唔想成日show 啲鬼妹出黎

within 30km 應該已經 cover 到香港全境
當然有可能你啲鬼妹係外國大學生嚟香港 exchange

其實我諗住識下朋友
勿相認

咁巴打你真係名符其實交友

有邊個apps or 平台係樓主推介？

唔想寂莫咁過聖誕

屌交換左ig好似覆疏左

喺香港，Tinder、happn 同 OkCupid 基本上係三寶
偏門啲可以試吓 weTouch

巴打你啲 followers 同埋 like 數比佢多定少？

甜甜圈正仆街
每次差唔多夠期就會好多人hi你
利申：用咗兩個月

我係得幾張相好少玩個啲
佢就係普普通通百零張相二三百個followers
巴打有冇計煲返熱佢

如文所述，根本屈巴打課金，從而「查看」message / 回覆

但需知道 hi 你嗰啲都係啲女嘅 mass message 罐頭 message

社交網絡多 followers / likes 又唔代表啲咩嘅，但總係會有人當係指標

或者你可以將個場境轉返去 'show off' 味冇咁重嘅 WhatsApp

或者講話你比較少玩 instagram，多數 keep things private

一係你就要做到一出個 instagram post 有勁多 likes，以示你在你的朋友圈都係被看得起

我係用whatsapp 傾架，不過我地傾計個pattern 好奇怪😂係一日可能覆一兩次但一次過覆好多咁
其實咁樣會唔會唔好🤔

咁就變咗係書信了

覆得 detailed 唔係唔好，但係你可以用呢啲時間約出嚟傾咪仲好

點睇ashleymadison ？

呢個係偷情，唔係交友

想搭單問下
係咪唔課金冇得玩，同埋係咪好多bot,約唔約到出嚟

呢方面冇研究，亦唔鼓勵
不過睇吓巴打分享無妨

只知前排好似被黑客入侵，泄露大量有玩到呢個偷情網嘅人嘅資料 (including emails of Hong Kong people)

原來佢話平時覆朋友都係咁同好少mon住電話
咁好難傾得deep

打錯 lm

佢返學／返份工好忙？

啲層又唔清楚，不過星期六日放假係回密左
Btw問佢聖誕有冇人約，佢話仲未有人約佢玩，是咪暗示

機會黎啦飛雲

巴打佢話好！！！好撚緊張！！！好耐冇同過女仔單獨出街喇

good to hear that
just treat the date casually or else there will be invisible pressure

似乎巴打唔只交友，係食家喎

有咩因素會令你覺得 marketing 係 sell 你嘢？會唔會只不過係陳述佢自己做緊嗰一行咋

雖然係約左，傾計內容都唔差，但係一日覆兩三次真係好煎熬 唔知佢係點諗

我諗都係以 face to face 為準，text message 可能佢真係忙／唔係秒回嗰 type 嘅人呢
觀望吓先

今年21歲, 玩S___T既依4年時間內遇過3段刻骨銘心既愛情, 見證住自己由一個165cm 四眼瘦毒撚變成一個我身邊所有人一致認為既playboy, 但毫無疑問係依個app令我變得有自信同生活變得充實, 搵得到自己charm既地方。

現任女朋友亦係個app到識返黎, 但問題在於幾年時間既渾渾噩噩摧殘左我既愛情觀, 我對拍拖生活失去左以前既期待, 每分每秒都變得好hea, 我亦覺得依幾年亂搞男女關係既自己好......污穢, 對女朋友無時無刻都覺得內疚, 當時係我係App入面flirt佢, flirt完之後反而唔理佢, 繼續沉迷去食返工附近既女仔, 去拍散拖, 完全忽略左佢已經對我上晒心, 最後係佢打動到我, 令我冇再沉淪我有先有今日。 只不過我仍然保持住果種hea既態度, 佢亦明白我過往既經歷所以對我好大包容, 一直默默咁付出去陪我一齊重新建立返一個健康既感情觀, 好感謝佢對我既愛, 我會好努力咁去維繋依一段曾經痛苦而現在又幸福既感情。

各位仍然苦苦思索緊點攻略女仔同急住出pool既巴打, 容我比一個最實在既建議, 就係「唔好咁心急」.... 放低果種為左識女朋友所以先say hi既觀念, 改為好簡單咁當識個網友吹下水解下悶依種態度, 咁你先會從容同輕鬆咁同到人有第一步溝通, 有左第一步溝通以後落黎就會變得簡單...

但總括而言之後尾點再同佢進一步溝通, 就好睇你個人內涵同修為到唔到家, 你個人係有料既, 同人對答從善如流, 唔會墨跡, 令人感覺你實在同有質素, 自然願意同你繼續傾落去....到時同人講野並唔係再茍泥如乜野對唔對topic 啱唔啱channel, 而係大家享唔享受果個互相交流既感覺。

難得咁有心機寫嘅分享
祝巴打繼續幸福

巴打你嗰四年係咪瘋狂玩 app(s)？時間分配係咪佔一日七成？

多謝

係瘋狂但唔係每分每秒都玩...我一時會應得多，一時應得好慢，講野都係閒話，所以唔洗chur自己同chur人， 除非我同時有兩三個對象不停同我講野 ，如果唔係唔會玩得多，平均一個女仔 二十四小時內一個鐘多d

即係二十四小時只有1小時會回復？

回覆 *

仲推緊post
我都有玩sxxxt 好多黐線佬
我而家都係識朋友心態玩

差唔多... 因為真係我自己覆得唔密

有時真係無心插柳柳成蔭

果然巴打嘅行動證實咗無慾則剛嘅道理

好奇你地個tinder profile 會有咩相同bio

女仔諗野單純 慢慢黎最易入手 ， 人地肯同你傾就已經代表佢foucs最多落你到，自然唔會乜野「驚比人溝左」

冇tinder得skout , 靚d既相， 假既英文Username ，冇emoji既point form簡介：
-真既英文名
-幾歲
-做緊乜
-邊個樂隊既fans
-friends only.

巴打會唔會有「背後佢都同緊好多男仔傾計」呢種 concept 喺腦海入面？
有定冇都好，你會有咩睇法？

冇，我信自己已經attract到佢，對自己有信心。

更何況就算佢有，都唔關我事，萍水相逢邊洗咁多feeling。

佢有既咪自己調節自己個態度同心情，不過萬一sense到佢真係同你講既情況一樣，咁即係佢自己都係老行家同高手，我自己未夠level同佢玩，於是我會好快收彊。

咁耐以黎試過一次咁大把，但同我估計一樣睇佢profile同d態度，講野tone就已經知，不過我想試下自己夠唔夠佢玩，結果浪費左三日定四日haha

巴打有研究開吸引力法則？

啱嘅，無謂投入過多感情，一廂情願

冇，雖然我有聽過依個theory但我覺得，用一d所謂理論去套用落自己身上，太無聊

因為講再多理論道理都冇用，巴打知唔知邊個Kino奇諾？佢出過d教人溝女既書，我細個既時候會特登去睇去消化所謂理論，然後仍然溝唔到女，果刻我就知，人同人溝通既技巧係要用自己落手落腳先可以捉到條路，我所有野都係由失敗同成功反反覆覆咁build up出黎。

嘩巴打好有研究
Kino 嘅嘢對你 build up 自己條路有咩得著？
PUA 係唔係你研究嗰範？

多一個負皮，間接證明呢個 post 係有效，因為有人唔想更多人知 多謝負皮

Tinder 係咪要課金 我見佢唔比你睇咩人like左你

你要課金 Tinder Gold 先可以知道邊個 like 咗你

但係有時又可以同人傾到計係咩事

玩過呢啲app

啲女match 完佢永遠冇主動
你主動啲佢又hea 覆
乜撚match 啦咁

玩鳩毒撚

傾計唔需要課金

肯同你傾已經係個好開始，做既野就係好好傾落去，control the controllable variable

佢唔傾落去，係 uncontrollable variable，天涯何處無芳草

Merry Christmas

遇見

我識左個囡仔 出左3次街了

有堆就掉個wechat俾你，唔知做乜鳩

next travel果個大家真係要小心
要比電話/HK ID
開左活動後又無左影

WeChat 係咪通常大陸女仔？似乎都係呃人為主
(I mean 同你傾計個個人本身就係男人)

Nextravel 冇跟進開了
依你經驗，平台係咪只係剩底 Triangel？

下個 post 會相應 update

PUA未聽過 因為冇研究haha

Kino咁多個技巧其實全部係紙上談兵，因為女係要實戰先可以得到，所以我唔覺得可以有乜得著。但我仍然學到一樣好重要亦係最核心既野，依一樣野亦係好多香港男仔做唔到既野。

就係「自信」。我相信有自信既男人係好charm同好吸引，當然自信要係正常而唔係拎黎柒果d。

巴打係唔係周身刀，有一張特別利，並加以利用發揮？

因為通常自信都要有相關嘅底氣，否則都係泛泛之談

另外巴打有冇睇 ViuTV 佢嗰集？好明顯畀人玩

今日出左了，正正常常，但唔記得問埋佢一唔一齊倒數 失敗左

巴打用咩 app？

CMB,我覺得呢個啲人真啲
今日交換禮物佢包得好靚，但我冇包過

Triangel係咪收左皮

個網竟然上唔到 似乎真係收左皮

其他 app 巴打會唔會建議用？／有冇用過？

好彩最後個期match 到個仲有機會

一樣
希望元旦前再約到出黎

感覺係，不過見到話wechat我通常唔理

同ex係cmb識，最難過係未散前見到佢玩番個app
唉

你噤佢部電話？

有冇試過另外一個角度諗，佢噤得，你亦可以學佢私底下噤，fair trade，食住搵

match過可以check番佢既profile..
見佢update左

係埋一齊幾耐

除左某 d app 睇到 'last active'，基本上用返你都唔知（除非好似你咁講，update profile）

我同前度都係呢到識，d人算高質，唔洗錢，不過個app有d慢

半年，佢去左外地做野

Long D 係真係難維持既

已經放棄左自己

屌啦，佢話悶要識新朋友
要係cmb識

Why ah?

咁的確係交友 app 黎 ge……不過係男／女朋友定普通朋友就……

打漏左：

咁有冇諗過同樣玩返個 app 識另外一個？

用曬咁多 app 發現自己無咩動力同新識既人溝通，triangle match 到又唔太岩傾
睇黎都係做老姑婆既路上架啦

我都係

見完真人就...

除左虛擬世界 app 用交友 app，咁現實世界呢？

同學唔洗諗 細我幾年
又未有工番 而家又做完手術無得外出住
女仔 frd 為主

好多推銷美容

邊個 app 多美容 g？

咩事 快啲好返

off topic: 經 sub-degree？

gap year 左一年後non ju 升 yr1 而唔係 senior intake

triangel又開番了

咁明白你個現實環境了 加油
係咪同佢地講野真係講野有 generation gap？

個網係 up and running，不過冇下期報名

邊款最信得過

邊個多人用就個 post 同埋喺回覆講咗，
至於信唔信得過，就真係睇人

關於背脊既

用緊 ok cupid (第三日)
鐘意答問題多過同人傾計

嘩, 咁會唔會要康復好耐

係咪 based on 你填嘅 info 嚟問？

唔係的 我諗佢system 入面有好多問題
答唔完

梗係要 一至三個月

不過無咁多手尾先係最重要

嗰啲相信你都知係 for matching percentage %
答得越多，越能顯示出對方是否與自己 match

happy new year

用tinder 用左幾個月都冇人 like

你每個都 swipe right 所以有呢個結論？

yes 不過數字上係咁講
事實上都係靠傾計先知係咪岩傾既

迫你課金 Tinder Boost

你多數同對方以咩入手傾？

啲女淨係hea答你，一問一答都唔知點傾落去

個app 有好處係佢會引導你去答文字題(eg 你係你人生上而家做緊咩野？你有咩叻，你有咩野唔可以缺乏之類),d 人睇到多數都已經係好好奇我點解咁打，
都有男士話過我打既野同其他女仔好唔同之類
(藉以判斷我唔係美容雞 同保險雞之類 )

咁所以幾搞笑既係 係呢個 app 開話題既唔係我
而話題通常都係由 profile 有既野開始

你咁講我都好好奇你打左 d 乜
有咩例子?

試用緊cmb,但好多都係外國回流,學歷又高
搞到唔敢like人

Cmb係.....

但睇落d 人比起其他app好似正常d

玩左兩日tinder3x個like
但無個傾得

利申有課金

傾傾下巴打主動唔傾？

對方唔覆
可能嫌棄我唔識講野

Btw tinder台妹活唔活躍

好多都係咁
可能人地同個更好既傾緊

tinder搵左個女仔whatsapp傾緊計, 約下星期出黎食飯, 尋晚係hkjunkcall發現有佢tel no., 個tel no.俾人地既report仲要有好多唔同身份, 仲要係xx先生. whatsapp左2個星期佢都係用女仔icon, 同埋錄音一直都係同一把女仔聲, 傾緊計又唔係bot咁一式一樣, 不過佢都有講過1-2句話要學投資 究竟佢係男定女, 係咪約到出黎就會sell我

似係啦

巴打機警
唔只女既會蝕底，男既分分鐘唔小心都會中伏

交友 app 最緊要就係小心美容／傳銷／保險雞

好想junkcall係假...

難得有一堆唔錯既女 like 左我
但無個有機會

tinder就係咁
我玩左三個月都係睇得一個

都唔知係咪課左金搵d bot like下你安慰你
拎左好多電話 但無哂影

玩左成個星期零 match

我match咗幾個，得一個有覆我
但開始唔知講乜好

CMB會倒數close條line係咩玩法？
岩岩開始多少少野講就倒數話close

我都想知
迫你地交換contact?

查過好似話完左個app會問雙方願唔願交換contact之類
不過唔知係咪真係咁

睇下人地profile有咩相
或者自我介紹既野再講？

一個match都無真心好灰

有咁既野竟然

下晝就答到你

係咪profile寫得太差

有機會
太簡單可能

簡單有簡單嘅好
有時可能都係睇樣

有時放工攰已經無咩心機搵水吹
可能過多幾日match 到呢

Sad but true

希望啦
都係等update 免費like個list
唔夠多掛

真係睇樣
用舊相玩tinder 一星期先有十個
之後砍掉重練 兩日十幾個

利申我只係用左d正常少少既相咋

岩岩試左，佢會問你肯唔肯reopen
肯就用豆豆開

不過唔知係咪要雙向

Lunch time一推

之前有幾唔正常

之前又暗又蒙 宜家轉左幾張filter過既
好鬼現實

各位巴絲自動幫手推 post 感謝！

好似其中一方俾豆就得

正常嘅
除咗相同profile 之外都無其他嘢可以睇

俾你都會揀啲影得好睇啲既女啦

咪係
人就係咁現實㗎啦

你揀人，人揀你

終於比我match到

恭喜

睇下傾唔傾到

其實巴打點睇玩tinder嘅女仔？
畢左業之後圈子細好難識到人
想試下玩交友app但又驚遇到player

都係當普通女仔識下
有時你地班女仔match左唔講野/得兩句，我都想問你地想點

Agger
有d flirt 我一兩句就無左影

可能同時同緊太多個傾...

點樣可以 keep 住話題

有時隔一日好難接返個話題，冇啦啦 hi 佢又好 odd

天氣開始轉涼了

轉下話題囉

My cup of tea依個apps 大家點睇

唔做VIP點加朋友？

所以想知有無巴打用緊/用過

好似講句野都要俾錢

係咪倒數完唔會消失架可 ?
我既理解係除非唔用豆,如果唔係都可以keep 住傾?

個chat room會keep住晌度
但如果想講野既話就要俾豆換多三十日
利申：試過，好似倒左落海咁
得既話交換contact把啦

有冇邊個apps 冇咁多傳銷，好多一match 親就話唔係成日用呢個apps 不如轉whatsapp/wechat 傾，搞到而家有陰影覺得有人match 自己都係想sell 我 ,點解match 親都係sell 野feel

屌,成撚日講講下走去講皮膚問題 我心唸🤡

好耐冇上過黎
已經比女朋友馴服左 冇再用apps flirt女搵食
祝各位巴打真係可以搵到自己追尋既野

coffee meet bagel
不過好難match

你試下用我整架啦

有女仲玩apps 咩

咁都好d, 佢地次次hi 完下一句一定係話問有冇用wechat,我見親咁就即刻唔想傾落去 係咪全部都sales 黎

三年經驗話我知 － 佢係。

各位巴打戰況如何

以前玩過下Tinder 不過太多美容
聽朋友講玩咗陣C_B 諗住玩下 反正未必真係識到
見到occupation係beauty就pass 假相又pass
如是者 聖誕match到個女仔 係C_B傾咗兩日覺得幾啱傾就拎咗電話
傾耐左都唔覺得似係美容 所以傾咗兩三個禮拜就出咗街
見到真人覺得幾可愛 大家相處都幾開心 好快就出咗第二次街
so far 都feel到大家互相都有好感 嚟緊會出第三次街 諗住出多次睇時機就拖手

幾鐘意C_B冇得好似tinder咁無限揀人 事實上因為C_B每日限咗人所以可以認真啲揀人
祝大家2月14前搵到啱嘅人

幾年冇拍拖宜家搞到好似唔係好識同異性相處

睇下用cb 識唔識到男友 聽講啲仔好過tinder

男識男做基友玩乜app都咁難架啦

絲黎嫁 基玩ginder啦 邊會玩tinder

你試下咪知
不過之前識個女仔話佢遇過啲怪人

而家終於有一眾巴絲幫手回 post

What is cb